{
  "Total Balance": "총 잔액",
  "Select Token": "토큰 선택",
  "Receive": "받기",
  "Send": "보내기",
  "Swap": "교환",
  "Tokens": "토큰",
  "Hide Zero Balances": "잔액 0 숨기기",
  "Notifications": "알림",
  "Create": "생성",
  "Wallets": "지갑",
  "All Chains": "모든 체인",
  "Select Chain": "체인 선택",
  "Portfolio": "포트폴리오",
  "Pay": "결제",
  "History": "기록",
  "Explore": "탐색",
  "Currently, the swap feature is under development. We are working hard to bring you a seamless token swapping experience. Please check back later for updates.": "현재 교환 기능은 개발 중입니다. 원활한 토큰 교환 경험을 제공하기 위해 노력하고 있습니다. 나중에 업데이트를 확인해 주세요.",
  "Upcoming Features": "예정된 기능",
  "Coming Soon": "출시 예정",
  "Fast token-to-token swaps": "빠른 토큰 간 교환",
  "Secure on-chain transactions": "안전한 온체인 거래",
  "Real-time price tracking": "실시간 가격 추적",
  "Stay tuned — this feature will be available in a future update!": "계속 지켜봐 주세요. 이 기능은 향후 업데이트에서 제공될 예정입니다!",
  "Choose how you would like to pay for your transaction.": "거래 결제 방법을 선택하세요.",
  "Scan or Upload QR": "QR 스캔 또는 업로드",
  "Pay by scanning or uploading a QR code.": "QR 코드를 스캔하거나 업로드하여 결제하세요.",
  "Scan a QR code using your device's camera or upload a QR code image to process payments quickly and securely.": "기기 카메라로 QR 코드를 스캔하거나 QR 코드 이미지를 업로드하여 빠르고 안전하게 결제를 처리하세요.",
  "Scan": "스캔",
  "Upload": "업로드",
  "Powered by:": "제공:",
  "Payment Summary": "결제 요약",
  "Review and confirm the payment details before completing your transaction.": "거래를 완료하기 전에 결제 세부 정보를 검토하고 확인하세요.",
  "Current Wallet:": "현재 지갑:",
  "Send from Account:": "보내는 계정:",
  "Token Amount:": "토큰 금액:",
  "Fee:": "수수료:",
  "Send to Account:": "받는 계정:",
  "Cancel": "취소",
  "Payments": "결제",
  "Transfers": "송금",
  "Transactions": "거래",
  "Loading transactions, please wait...": "거래를 불러오는 중입니다. 잠시 기다려 주세요...",
  "No transactions found.": "거래 내역이 없습니다.",
  "Account No.:": "계좌 번호:",
  "Ref:": "참조:",
  "From:": "보낸 사람:",
  "To:": "받는 사람:",
  "Amount:": "금액:",
  "Block No.:": "블록 번호:",
  "Action:": "작업:",
  "Time Stamp:": "타임스탬프:",
  "Load more": "더 불러오기",
  "Call Module:": "호출 모듈:",
  "Function:": "함수:",
  "Discover amazing services and opportunities within the Xterium ecosystem.": "Xterium 생태계 내의 놀라운 서비스와 기회를 발견하세요.",
  "Xode Staking": "Xode 스테이킹",
  "Web3 Infrastructure": "Web3 인프라",
  "Stake your assets on Xode's secure platform and earn competitive rewards. Our staking service provides reliable infrastructure with high uptime and optimal returns for your investments.": "Xode의 안전한 플랫폼에 자산을 스테이킹하고 경쟁력 있는 보상을 받으세요. 당사의 스테이킹 서비스는 높은 가동 시간과 투자에 대한 최적의 수익을 제공하는 안정적인 인프라를 제공합니다.",
  "Xode Governance": "Xode 거버넌스",
  "Decentralized Decision Making": "탈중앙화 의사 결정",
  "Participate in the governance of Xode by staking your assets and voting on key decisions. Our platform empowers users to have a say in the future of the ecosystem.": "자산을 스테이킹하고 주요 결정에 투표하여 Xode 거버넌스에 참여하세요. 당사 플랫폼은 사용자에게 생태계의 미래에 대한 발언권을 부여합니다.",
  "Your Balance": "잔액",
  "Token Details": "토큰 세부 정보",
  "Name": "이름",
  "Symbol": "심볼",
  "Network": "네트워크",
  "Chain": "체인:",
  "Decimal": "소수점",
  "Total Supply": "총 공급량",
  "Reference Id": "참조 ID",
  "No notifications found.": "알림이 없습니다.",
  "Recipient's Wallet Address": "수신자 지갑 주소",
  "Loading assets, please wait...": "자산을 불러오는 중입니다. 잠시 기다려 주세요...",
  "Create Wallet": "지갑 생성",
  "New Account": "새 계정",
  "Import or Restore from:": "다음에서 가져오기 또는 복원:",
  "Pre-existing Seed": "기존 시드",
  "Backup JSON File": "백업 JSON 파일",
  "Recovery Phrase": "복구 구문",
  "Write down this mnemonic phrase and store it securely. It will be required to restore your wallet.": "이 니모닉 구문을 적어 안전하게 보관하세요. 지갑 복원에 필요합니다.",
  "Import": "가져오기",
  "Import Seed Phrase": "시드 구문 가져오기",
  "Restore an existing wallet with your 12-word recovery phrase.": "12단어 복구 구문으로 기존 지갑을 복원합니다.",
  "Import Private Key": "개인 키 가져오기",
  "Restore an existing wallet with your private key.": "개인 키로 기존 지갑을 복원합니다.",
  "Import From Backup": "백업에서 가져오기",
  "Restore a wallet from your backup files.": "백업 파일에서 지갑을 복원합니다.",
  "Settings": "설정",
  "Wallet Details": "지갑 세부 정보",
  "Name:": "이름:",
  "Public Address:": "공개 주소:",
  "Chain:": "체인:",
  "Show Recovery Phrase": "복구 구문 표시",
  "Show Private Key": "개인 키 표시",
  "COPY ADDRESS": "주소 복사",
  "EXPORT WALLET": "지갑 내보내기",
  "DELETE WALLET": "지갑 삭제",
  "Confirm": "확인",
  "To show your wallet's recovery secrets, please authenticate using your chosen method below.": "지갑 복구 비밀을 표시하려면 아래에서 선택한 방법으로 인증하세요.",
  "Sign": "서명",
  "Your Recovery Phrase": "복구 구문",
  "Below are the words that make up your wallet's Recovery Phrase. Keep it secure and never share it with anyone.": "아래는 지갑 복구 구문을 구성하는 단어입니다. 안전하게 보관하고 누구와도 공유하지 마세요.",
  "COPY TO CLIPBOARD": "클립보드에 복사",
  "Do not share your Recovery Phrase": "복구 구문을 공유하지 마세요",
  "If someone has your Recovery Phrase they will have full control of your wallet. Keep it secure and never share it with anyone.": "누군가 귀하의 복구 구문을 가지고 있으면 지갑을 완전히 제어할 수 있습니다. 안전하게 보관하고 누구와도 공유하지 마세요.",
  "Important Security Tips": "중요 보안 팁",
  "Recovery Phrases are typically a series of 12, 18, or 24 words that are difficult to remember. It is crucial to store your Recovery Phrase securely, as losing it may result in permanent loss of access to your wallet and its funds.": "복구 구문은 일반적으로 외우기 어려운 12, 18 또는 24개의 단어입니다. 복구 구문을 분실하면 지갑과 자금에 대한 접근 권한을 영구적으로 잃을 수 있으므로 안전하게 보관하는 것이 중요합니다.",
  "Consider using a reputable password manager or writing it down and storing it in a safe place. Avoid sharing your Recovery Phrase with anyone or storing it in easily accessible locations.": "평판 좋은 비밀번호 관리자를 사용하거나, 종이에 적어 안전한 장소에 보관하는 것을 고려하세요. 복구 구문을 누구와도 공유하거나 쉽게 접근할 수 있는 장소에 보관하지 마세요.",
  "Your Private Key": "개인 키",
  "Below is your wallet's Private Key. Keep it secure and never share it with anyone.": "아래는 귀하의 지갑 개인 키입니다. 안전하게 보관하고 누구와도 공유하지 마세요.",
  "Private Key:": "개인 키:",
  "Do not share your Private Key": "개인 키를 공유하지 마세요",
  "If someone has your Private Key they will have full control of your wallet. Keep it secure and never share it with anyone.": "누군가 귀하의 개인 키를 가지고 있으면 지갑을 완전히 제어할 수 있습니다. 안전하게 보관하고 누구와도 공유하지 마세요.",
  "Private Keys are typically long strings of characters that are difficult to remember. It is crucial to store your Private Key securely, as losing it may result in permanent loss of access to your wallet and its funds.": "개인 키는 일반적으로 외우기 어려운 긴 문자열입니다. 개인 키를 분실하면 지갑과 자금에 대한 접근 권한을 영구적으로 잃을 수 있으므로 안전하게 보관하는 것이 중요합니다.",
  "Consider using a reputable password manager or writing it down and storing it in a safe place. Avoid sharing your Private Key with anyone or storing it in easily accessible locations.": "평판 좋은 비밀번호 관리자를 사용하거나, 종이에 적어 안전한 장소에 보관하는 것을 고려하세요. 개인 키를 누구와도 공유하거나 쉽게 접근할 수 있는 장소에 보관하지 마세요.",
  "Currency": "통화",
  "Language": "언어",
  "Logout": "로그아웃",
  "Recipient's Wallet Address:": "수신자 지갑 주소:",
  "Destination": "수신처",
  "Destination Chain": "수신처 체인",
  "PASTE": "붙여넣기",
  "SCAN": "스캔",
  "Balance:": "잔액:",
  "SEND": "보내기",
  "Payment Details": "결제 세부 정보",
  "Review the payment details below before proceeding with your transaction.": "거래를 진행하기 전에 아래 결제 세부 정보를 검토하세요.",
  "Token Details:": "토큰 세부 정보:",
  "Token:": "토큰:",
  "Price:": "가격:",
  "Account Details:": "계정 세부 정보:",
  "Recipient:": "수신자:",
  "Bank Swift.:": "은행 스위프트:",
  "Bank Name.:": "은행 이름:",
  "Bank Code.:": "은행 코드:",
  "Sign Transaction": "거래 서명",
  "Please review before confirming your transaction": "거래를 확인하기 전에 검토해 주세요",
  "Transaction Status:": "거래 상태:",
  "Queued": "대기열",
  "Source:": "출처:",
  "Estimated Fee:": "예상 수수료:",
  "Confirm Transaction": "거래 확인",
  "To confirm this transaction, please authenticate using the method you have set up for your wallet.": "이 거래를 확인하려면 지갑에 설정한 방법으로 인증하세요.",
  "You've previously set up biometric authentication, but it's currently unavailable on this device. Please set up your biometric authentication again to continue.": "이전에 생체 인증을 설정했지만 현재 이 기기에서 사용할 수 없습니다. 계속하려면 생체 인증을 다시 설정하십시오.",
  "Login": "로그인",
  "Set Up Your Password": "비밀번호 설정",
  "Biometric": "생체 인식",
  "Enter Pin": "PIN 입력",
  "Enter PIN": "PIN 입력",
  "Set Up Your PIN": "PIN 설정",
  "Please enter your password to unlock your wallet.": "지갑 잠금을 해제하려면 비밀번호를 입력하세요.",
  "Please set up a password to secure your wallet.": "지갑 보안을 위해 비밀번호를 설정하세요.",
  "To unlock your wallet, please authenticate using your biometric data or face recognition.": "지갑 잠금을 해제하려면 생체 데이터 또는 얼굴 인식을 사용하여 인증하세요.",
  "Please enter your PIN to unlock your wallet.": "지갑 잠금을 해제하려면 PIN을 입력하세요.",
  "Semething went wrong. Your biometric authentication is unavailable.": "문제가 발생했습니다. 생체 인증을 사용할 수 없습니다.",
  "Please set up a PIN to secure your wallet.": "지갑 보안을 위해 PIN을 설정하세요.",
  "Sign In": "로그인",
  "Your data is encrypted locally": "귀하의 데이터는 로컬로 암호화됩니다",
  "Set Password & Continue": "비밀번호 설정 및 계속",
  "Enter PIN:": "PIN 입력:",
  "Confirm your PIN:": "PIN 확인:",
  "Biometric authentication is not available on this device": "이 기기에서는 생체 인증을 사용할 수 없습니다",
  "Sign in with Biometrics": "생체 인증으로 로그인"
}